其實係D死場搞黃色商場有冇得諗

租平，冇大企進場，可以分區不同物品
做到似大商場

好提意．推

good suggestions

尖沙咀有個死場

但業主係咪藍先，益左佢

到時黑警掃場點搞

要兩手準備

首先要搵幾個商場係好多藍店先
例如7成店都係藍店
叫人唔好去

之後再同時整黃店商場，令黃店比例達7成

龍珠商場

推黃店去死？

賺得幾多,一個月一萬都冇,比地舖或新鴻基個D賺到傻,咁俾少D邊好過啦

但係要小心佢玩野

幫佢做旺個場都玩野,咁抵級俾人賤價回購